同女朋友打LOL,佢打中，我打jungle

佢死左3次，跟著打比我話佢比人gank左3次，話我1次都冇黎，我話你咁前，我黎都gank唔到，加上人地中路肥左，我黎箋比人double kill，跟著佢就話我怕輸怕死，點解唔一直黎camp中路，就算一齊死都好開心，你地點睇

屌你老母留名

分手比佢跟我

利申jg夜曲專7

一齊死好過得罪女友呀

兩個人一齊打中路咪得

我都試過
團戰死剩我同佢 2個都殘血
人地仲有4個
佢實走唔到 我為有賣佢
之後佢話我唔救佢 打到嘈交
自此都廢事同女人打機

點解會比ap佢打

因為佢想玩lux

一齊死不知幾sweet

我同女朋友打，佢都打到發哂脾氣

結論：咪撚同女人打機

扔佢去玩sup咪幾好

累死埋其餘三個隊友

lux 真心學玩由sup 起手
學識q 同連技先去打ap
玩得好25層書既sup lux 都玩過（唔搶頭架我）

利申：專7 lux

btw 910好正呀

然後同佢講：生存 就這麼 愛到死 很足夠

有女朋友你呻咩鳩姐

原來係你 搶撚左我女朋友

千祈唔好一齊打rank 分手都似

下次玩貪啃奇jg 含住佢再掉佢去對面塔底
睇佢仲敢唔敢出聲

試過扔佢去人地泉底

一日唔理我

你條女比我屌過
樓主點睇

分手啦

比你女朋友id我
我main jg
我好會gank